{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4838&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 브라운도트"
    },
    "text": "当宿泊施設は2階に位置するカフェテリアで朝食サービスを提供しております。 朝食は午前6時から午前9時まで無料で提供され、食パン、牛乳、ジャム、バター、シリアル、目玉焼き、ラーメン2種(即席ラーメン機械)、豆コーヒー、お茶などが含まれています。 駐車場は計46台を保有しており、1部屋あたり大型車まで大型可能です。 駐車場は24時CCTVで盗難防止施設があり安全です。 地下鉄は斗井駅と天安駅が近くに位置しています。 斗井洞グルメ通り、天安第3産業団地、天安サッカーセンターも宿の近くに位置しています。 客室の内部施設としてはWi-Fiが全室で利用でき、アメニティとミネラルウォーターもご提供しております。 また、それぞれの客室にはネットフリックスを視聴できる大型テレビが設置されています。 客室ごとに様々なオプションが提供され、客室ごとに名前が付けられていて便利です。 すべての客室は毎日点検され、寝具は洗濯されます。 フロントデスクと2階のカフェテリアでは朝食だけでなくおやつも無料で提供され、2階には休憩室もあり、リラックスできます。 追加でご案内する事項は客室2名基準であり、追加人数はお一人様1万ウォンの追加料金が発生し、追加寝具はセット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 3人以上の入室は男女同室での宿泊をお断りいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食サービスは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前6時から午前9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "食パン、牛乳、ジャム、バター、シリアル、目玉焼き、ラーメン2種(即席ラーメン機械)、豆コーヒー、お茶が含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計46台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は大型車も停めることができますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり大型車まで停めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の盗難防止施設は何ですか？",
            "answer": "駐車場は24時CCTVで盗難防止施設があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は斗井駅と天安駅です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿の近くには斗井洞グルメ通り、天安第3産業団地、天安サッカーセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiが利用でき、アメニティとミネラルウォーターも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスを視聴できる大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどんなオプションが提供されていますか？",
            "answer": "客室ごとに様々なオプションが提供されており、便利な名前が付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具は洗濯されますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は毎日点検され、寝具は洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクと2階のカフェテリアでは何が提供されますか？",
            "answer": "フロントデスクと2階のカフェテリアでは朝食だけでなくおやつも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加で料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加人数はお一人様1万ウォンの追加料金が発生し、追加寝具はセット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室は男女同室での宿泊をお断りいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 533
    }
}